有無訓唔著既朋友入黎吹下水

今年20幾
說大家都做過過來人
倒不如說大家都做過爛人
暢所欲言吧
曾經不想成為那種大人
今天卻成為了大人
有幾多的願望
卻能成真？

竟然係你
唔係想引我打錯字呀

放假 反而大家都早訓

都好既訓得著好過訓唔著

秒覆 快來強姦我

weak

我渣住
33356789JQKA2

Hi佢地係咁出pair 我係咁pass已經火火地

佢地1個出左5對pair
1個4對
我同另外一個人一隻都冇出過
之後個條友忍唔住出pair2大晒之後佢出56789
哈，我心諗出五隻仲唔係我復仇
不過佢隻9啱啱大過我
我咪出JQKA2

癡線跟住佢地話唔比出
又話咩冇JQKA2

Hi我梗係唔撚信佢，
不過個陣佢地三條友一人一把口
我最後頂唔順話由9得你地啦
之後個條友再出AKQJ10 最後階磗4結撚左 仲大大聲串9我話‘四炒盛惠$5.2’

個下我嬲到反台話Hi 你玩撚晒啦之後走左
到依家都冇比錢同佢地反撚晒面

諗諗下都唔知佢地係咪天仙局呃9我錢

無詳細咁睇篇文
但笑左
竟然有人嬲到訓唔著

不過真係好似唔比